（幫佢岀名）黨鐵藍屍見後生戴黑口罩就玩嘢查八達通

黨鐵前線好多黃

有冇人接佢放工
多謝佢捉黃屍狗

如果721831之後冇辭職嘅話

佢埋黎唔好理佢，佢掂你大叫打人，jer撚住佢黎咬

有咩事直接跑走就得

俾人查完飛記得拎「車票/八達通卡資料讀查報告」

喺內聯網主頁打佢個姓，可以搵到哂姓hong嘅人

當查票員使用讀卡器查驗乘客車票或八達通時，乘客可向查票員索取「車票/ 八達通資料讀查報告」而毋須提供個人資料，但此舉可確保聲稱的讀卡器使用時卡內面額不會被扣減或被更改乘車資料，同時，另要求在報告中清楚記錄低當時查票的人的全名及職員編號，以及他的上司的全名及職員編號。（詳情可向港鐵查詢）

有樣一定有人認得

件衫

推到佢仆街

推

實同佢慢慢玩

等佢放工啦

今時今日仲講呢句無意思。以前唔知，你係黨鐵，而家仲會唔會派黃絲去查飛？

push

黨鐵前線黃d 定tvb 前線黃d ?

真係好撚多黃on撚9

前線黃幾時起佢底？

當場屌佢老母 搞大去 仲要同站長投訴 要求回覆

咁撚賤格

PUSH

。

原來有得問埋上司全名
第一次知

除口罩對住佢狂咳, 佢叫你走就叫佢check 真d, 順便咳多d(有時間既話)

呢啲垃圾淨係識拾學生

畀我一定照行唔理佢

佢夠膽攔截我就打柒佢

帶入房咁串
搞到成間房都係飛沫

Z

對住佢咳撚到嘔血啦
大一大佢都好

神獸啦

寶林d職員特別勤力
小學個時已經成日周圍捉人飲野呀食野呀咁
dont know do wt

廢老
認撚住左

Ching你認真左

呢樣要推

Pin

up

其實老實講
黃既見到你會扮盲
藍既就追住你
久而久之大家就只會見到藍既黨鐵職員
佢哋曝光率高
自然就會令大家覺得只有藍

過期都用到嫁
變普通成人囉
關佢咩事？？
要投訴

大圍站都見過佢截住啲小學生添

，

嗱 捉呢啲損人不利己嘅人就啱啦
好過捉飲Starbucks啦

接佢番工

去黨鐵熱線落佢單

Push

國泰好多黃，警察有白警，etc

如 果話趕時間 唔比
佢會唔會吹大雞 叫人圍你

自己做錯咗就要小聲者，無錯就大大聲屌佢老母啦，學生証d字要房先睇到架，數字都唔撚識?
查身份證使唔使要番差館查? 叫佢攞條例出黎睇，佢郁手就還手打柒佢老母閪

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

實係入到內聯網啦，前線咁多黃

lm

投訴下佢咪得囉
佢鐘意玩野咪同佢玩野
不停用各種理由同佢玩
唔犯法既
煩到佢個站長日日都要為佢聞屎
我保證佢無好日子過

前線好黃

底褲好黃

無錯，日日要SC寫薯仔文

推加借位

緊急需要幫手[[舉報]]🙏🙏

[[國際網頁]]抹黑示威者，本末倒置！😡
報告此鏈接：
原因： 暴力，仇恨言論和虛假新聞
通過此鏈接報告：

自己的報告完都要分享俾朋友再report

呢個深黃手足嚟
已 fc

Real

係咪想比人接放工

係

又係寶琳站

岩岩喺寶琳站比7 8個查飛狗加藍衫圍

黨鐵前線好多黃

衫

黨鉄前線黃
HSBC前線黃
國泰前線黃
我思想都好黃

推呢個

啲尿黃啲

係咪真係有呢樣野架？有無人試過？😩😩😩

你話趕時間叫佢同你一齊行上到車先好俾佢

呢啲仆街打撚柒佢就啱

係 有次發完夢有個女仔黨鐵職員同我講辛苦曬

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

直情嘔落地拉

問佢上司名 一定要搞到佢上司

班仆街狗先識收手

又係寶琳

轉頭走啦，冇拘捕權

企得多忍尿耐，d尿深黃

拍卡搭黨鐵仲大大聲講

中国肺炎殺到埋身，個人衛生戴口罩有乜鳩問題？藍屍係咪黐鳩咗線？

兜口兜面屌柒佢啦

女嘅就大叫非禮

得篤尿黃

無內部人篤條友灰就證明黨鐵前線黃係流

想知多d

除罩咳啦，重要話啱啱去完武漢玩

即刻除低口罩咳兩聲俾佢睇

今日起有人敢搞你個口罩就除低大咳，話自己岩岩去完武漢返黎

佢係撚寶琳站職員咩
佢查飛狗黎架咋
查飛狗最興走去人地地頭辣完火頭走9去
要duty sc幫手抆屎dklm

冇人想知
靜靜雞

咪撚理佢囉

P

咁大家好似都唔太認真咁
咪有回應話比大家知囉

A

入口處沒有過份擠迫的情況 ( 特別在雨天 )。

近出入口處沒有小販或乞丐阻礙乘客出入。 燈光、標誌 / 指示牌、空調、升降機、電梯、防火工具 / 設施、通訊工具及自動收費機都正常運作。

特別留意： 特別要留意月台及電梯因過於擠迫而可能產生之嚴重後果。

當巡查到有不尋常的事情，員工需立即通知相關負責人員 ( 例如當值站長 )，以採取適當行動

7.21 8.31 去晒邊呢?

超必

放底俾佢check
放學返黎攞番囉

貼街招啦 呢D垃圾

即場投訴佢
大聲過佢
呢啲仆街
欺善怕惡

個樣成浸廢味走哂出黎

對住佢咳

而家開始，除口罩對住佢哋係咁咳

對住d廢老係咁咳就岩

推到全世界一齊問候佢老母

呢招掂扮埋咳出血

白痴先跟佢走

check佢老母個西有無過期

問下佢屋企人係咪有件咁嘅事

共產黨前線黃d

一直都唔鐘意黨鐵d 職員細個又係試過比呢d 西佬查八達通，冇d 禮貌

起底

以後比依啲人check第一時間係唔睬佢

直接行走就得

你惡過佢就得

依啲撚樣係欺善怕惡

死都唔尻理佢

大返佢 投訴佢

你係客你大哂

佢吹你唔漲

盡量唔柒搭黨鐵啦

黨鐵前列腺好多黃

應該即刻跑走撚下佢
佢捉到你咪俾佢查反正你冇野衰

推
推
推

其實近呢兩個月見到黨鐵前線好多啲樣都騎騎呢呢咁
就知道黃嗰班真係走咗好多

推到接收工

1.1 維園迫到腰斬完埸
散水搭黨鐵個車長開咪好快講左句
「入到維園既辛苦哂」

跟住全車歡呼拍手
d外國乘客全部黑人問號

同佢玩囉 咁鍾意玩嘢呀嘛

而家好多中年老嘢濫權玩嘢。
傳統華人就係咁卑劣。

學生八達通有得過期
學生資格先會過期，而且過期都冇事，只會變普通個人八達通 。
結論：查飛狗on99

貼佢街招 點睇?

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

仆街人渣有樣睇
將軍澳人認實依條粉皮

831

推 認樣

非禮呀 渣我個胸 即刻捉住佢啦

有學生身份嘅個人八達通唔需要出示學生證俾佢，八達通拍卡就夠
申請表同by-law都冇講明要出示學生證
臨時學生八達通先要出示學生證

個人達達通因為你份申請表有校印，接受你申請嗰陣狗鐵已經信納你係學生
唔信你係學生嘅就屌鳩佢，叫佢問寫字樓搵返你份表出嚟

對佢咳兩聲先

推
大家鬥玩野

堆到佢仆街冚家剷

邊頁？

求起底

習大大都係黃

咁快俾人調去寶琳呢啲荒島

仲有多位

有冇人有黨鐵查飛報料TG?

樣似廢老

寶琳站嘅站長之前唔係試過出手打人，之後幾個手續就因為咁俾人拉咗

叫佢做好本份先啦，搞咁多依啲白色恐怖

寫信投訴佢 一定要佢比written reply
煩下佢上司都好

妖 一隻黃狗 跑走啦仲陪佢玩

仲記得6月7月遊行前車長開咪講香港人加油

洗撚理佢咩 直接走 再屌埋佢老母都仲得

底褲黃定件衫黃

聽日返去我就做
等我吖

Staff name HONG
然後location

廢老想出名

樓主幫我置頂同埋話比果位同學知
叫佢用紙用面寫書面投訴，然後fax或者郵寄比黨鐵
之後打電話問佢收到投訴未，收到問佢case no. 再叫佢郵寄、fax番收到有關投訴既確認信比你
一開左case, 依位黃色衫黨鐵人就大麻煩了。因為佢個profile會出現過比你投訴既記錄，而且睇黎好大機會投訴成立。因為你話依個黃色人慢慢行，知你趕時間仲行得慢，好明顯服務有問題。Anyways, 一開左record佢都有排煩，祝佢好運。
但記住一定要書面投訴，要郵寄或者fax，電話投訴係冇用。總之要開file, 一開file依位黃色人就走唔甩

btw，笑話一則
黨鐵前線深黃

搵個普通話勁既手足同佢用普通話傾下計加咳啦

有用資訊

一齊玩囉越多人越好 玩唔起咩

Pish

嘩! 咁好玩點少得我呢!

wa

又唔係唔check得
使唔使咁撚惡

嘩屌小學生都截

ture

寶琳站身痕？

啲尿黃

支持

無限binc

除口罩瘋狂咁咳，同佢講啱啱武漢返嚟，係咁同佢講嘢
睇吓邊個驚啲

明玩野姐 有學生證都要查

+1

應該俾人炒咗

佢件衫就黃

咁你仲搭

底褲都應該係

即刻除口罩咳兩聲比佢聽 話早兩日岩岩係大陸返黎 問下佢係咪想攬炒

做左啦自己睇

陳子康

tszhchan@mtr.com.hk

警隊前線最撚黃啦梗係

KOT Station

臥底
Connect港豬反抗

佢唔肯俾可以點？ 我想搞到佢工都唔洗返

好想一棍棍打到啲查飛黨腦脊液都出 手手腳腳斷撚晒 反正佢都無武器 最緊要係：為民除害
等佢醫返都曬藥費

同佢講你啱啱去完武漢，睇下佢仲查唔查

推推推推推